比台場高達更強大！會走動的18公尺「初代高達」，2020年暑假在橫濱動起來！

各位高達迷請注意！以後到日本旅遊，除了位於台場的超大高達外，從2020年的暑假開始，橫濱也將展出巨型高廿達，而且重點是這個鋼彈它、會、動！

6層樓高「初代高達」

其實，高達迷應該都曉得，2019年是《機動戰士高達》（機動戦士ガンダム）系列作品誕生40週年的日子，為了慶祝這個盛大的40週年，高達GLOBAL CHALLENGE 決定與橫濱市政府聯手舉辦「GUNDAM FACTORY YOKOHAMA」企劃，並讓總高度18公尺（相當於6層樓左右高度）的「初代高達」動起來，喜歡高達的粉絲們絕對會暴動！

2020年暑假正式啟動

這尊超巨大的高達，將於2020年暑假在日本橫濱市的「山下碼頭」（Yokohama Yamashita）正式啟動，相較於展出超過8年時間的台場地區鋼彈，這尊全新的高達將以更加精緻的面貌與民眾見面。而且，這尊即將公開露面的「初代高達」，是按照原作品尺寸一比一進行打造，壯觀的模樣可想而知，大朋友、小朋友、男朋友、女朋友千萬不要錯過了！

原文本身係鋼彈，人手改翻做高達，可能有改漏請見諒

一定要去睇

高質

真係步行
定係車轆履帶呢

下次就係
比橫濱高達更強大！會戰鬥的18公尺「初代高達」

開幕要請古谷徹啦

太空坦克

邊個話會行

大陸人都用高達，邊到仲用鋼彈咁on99

台灣
大陸唔係叫敢達咩

民間叫高達，可能「官方」譯法on9

官方改咗做高達了

跌倒宅死人就正

唔係自由正義就算啦

另類軍演

高達
屹立於大地

官方叫敢達因爲大陸有公司搶註咗高達個名
逼於無奈之下叫敢達

民間都係叫高達

如果做到企起身行兩步已經好正

登登登～

6隻台狗比左dislike

我都好想佢可以行, 應該唔會卦. 太多問題要解決.
可能係第一話咁係架車度由訓底變做坐係度 (仲可以俾人坐駕駛倉)
一係最後無頭高達向天開槍 (得隻手郁)

Link?

修長比例加個大書包
要企到都有排搞